有（自稱）民主派大嗌武漢加油

大家仲接唔接受到有人嗌武漢加油呢？
作為康城人真係好嬲...已經比陳剪J界票
點解仲有啲咁嘅人！

露底了

唔撚係呀！！！捉條撚樣返武漢為支拿加油啦！！！屌你老母！！！

加乜撚野油
支那賤閪種應該全國死清光

可能係出於惻隱之心啫
不過條友咁做好明顯無政治智慧

老一代泛民淺黃好重中國人情意結,佢地憎中共唔憎中國,算啦
你要人地同過往幾十年長時期信奉既人生價值切割好難

究竟你哋明唔明白：
共産黨式抗疫係點？
先喺你屋企門口貼告示話佢哋中招
然後用多條鐵通封住個門口
再放公安把守 唔畀你離開
病你唔死，餓9死你！

但凡出現 富中國特色 就跟
歪理式、拗曲式、令你眼火爆式
劃上等號

蠢人一個

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

武漢人反抗
武漢人報仇

話唔定遲下，係佢帶領武漢獨立